COZCYT, LABSOL.
10/12/2015.

NOMBRE DEL PREOYECTO:
Sistema de Control y Sistematización de Creditos (SE-MUJER).

INTEGRANTES DEL EQUIPO:
Miguel Angel Nieto Hernández.
Juan Alfonso Nieto Hernández.
Norma Angelica Briano Hernández.
Francisco de Jesus Armendariz Delgadillo.

INSTTITUCION: 
Instituto Tecnologico Superior de Loreto.

CARRERA:
Ing. Sistemas Coputacionales.

